落花流水先係最難唱

慢歌得來好多爆發位,又易唱得悶，感情好難到位咁

On9